# Sites Available
---------------

```
## Document Root ada di /var/www/html/

## example.com - Untuk daftar situs yang sebagai direktori location misalnya: example.com/laravel, localhost/laravel, localhost/project dst

## ssl.example.com - Untuk daftar situs menggunakan SSL

## laravel.example.com - Untuk website laravel sebagai default document root

```
